[又多謝狗共？]淋病狗政最應該先90度鞠躬多謝勇武囉！！！

冇勇武幫你遍地開花，呢幾個月會少左狗蝗黎播毒，港豬可以守至今日咁？？？

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

]冇勇武幫你遍地開花，呢幾個月會少左狗蝗黎播毒，港豬可以守至今日咁？？？